對隔離鋪位女仔有興趣 點拎聯絡方式好?

做左呢間鋪兩個月
第一眼見到佢就被佢吸引左
琴日番工有去佢間鋪買野飲 都有講一兩句野
落車先知原來大家都住同一條村
係佢樓下見到面都有揮個手 佢都有揮番轉頭
點樣拎聯絡方式然後進一步發展好?

直接問囉

如果佢唔俾咪柒左

怕咩阿 柒咪柒囉
本身都柒架啦

柒到盡頭便是型

花店條女？

我做機場

死啦
如果佢有玩連登見到呢篇文我就真係柒到盡頭便是型

傾熟啲自然佢問返你攞contact

世侄 唔好問人攞 俾你電話人
人地有意就自然會搵你

但其實冇乜機會傾.
得閑過去買野飲先講一兩句

原來我都唔去佢間買 14蚊一支可樂
之前真係想飲先去買

之後佢用員工折幫我75折左😍

要等女仔自己問我拎電話?

揾機會傾囉

屌那媽你都係算撚數啦

大膽有女溝 係咁多

諗住慢慢熟左再拎contacts

多謝巴打教路

溝女快唔到 快溝到嘅就係雞

又要無料又要驚柒，帶撈揸超跑你又型唔起就預左柒架啦，你慢慢等條女倒追返你啦咁驚就

屌 買支野飲 之後貼張紙上去 寫自己電話號碼
佢有興趣就add架啦 又唔會尷尬 雖然我知佢間野有野飲賣

how much

On9 人地諗住下次去返你個到 你會打返折咋

買咗佢間鋪

叫完雞再姦佢

影佢相放上黎比連登仔起底